★[mpf]10月份強積金人均輸近1.3萬！年初至今累蝕1.78萬元

打工仔強積金投資回報繼續「蝕入肉」！駿隆強積金顧問公布，截至今年10月24日，受累於股票市場下挫，10月強積金人均回報虧損1.28萬元，年初至今累蝕1.78萬元。。

回水啦仆街

$4000都未有

11月份強積金人均輸近XX
12月份強積金人均輸近XX

2019

1月份強積金人均輸近XX
2月份強積金人均輸近XX
3月份強積金人均輸近XX

loop forever..................

唔買美國正戇鳩

果D乜撚野永明話自己呢幾年幾撚升得
700一跌就收撚哂皮

700都就黎俾人腰斬

只有亂咁fing錢嘅低端人口先會覺得強姦金係幫緊佢地

老貓真係食緊老綜 ?

蝕咁少

個個都話mpf蝕就真係唔理 ,正回報中
今年一月總數計回報33% , 唔係d咩靚仔數字但好過負數先，而家得番17% , 自己on9 唔記得改未來供款

問題係佢迫你買 有時間睇住嘅自己買一定賺多過佢，冇時間睇住嘅就焗住蝕

焗買呢點真係冇計
買恒指基金你咪當自己睇住囉

仲恆指，而家佢不停借啲意又加啲中国股落去

咁係講緊保守基金同恒指基金互换啫
跌到2萬點咪all in恒指基金囉 驚撚咩

點理？

一早唔想做，可以嗎

mpf 佢買乜股做組合你控制到嗎？

例如 保守基金組合，佢照買80%毛記，你有得投訴嗎？

你仲有冇Mpf